女警係咪最容易入手？？？？？？？？？？

成功率高 休班既時候比較容易入手
只要有勇氣 有計劃 一定成功
快靚正 又冇手尾跟 其實唔難

人狗混種會生乜品種？

捉到嘅話可以送俾前線手足...

如果隻狗吸入太多二噁英 應該會生畸胎

咁撚污糟

一定係公廁臭雞！比大sir揸下波就可以多條柴

係，戰爭唔講道德。

Cosplay女警

不了 前線寧願成世A0處 都不屌狗女

聽聞分手嘅時，如果唔磅水會告你非禮強姦，基本上入硬

緊急呼籲警察立即包圍軍營，休班警立即去九龍塘軍營外示威！

喺連登講下笑算啦，你講出去實俾人笑撚到你面黃

想問mon post狗係咪成日對住佢打丁
反正你哋喺社交app都唔會溝到女

真 情場之中唔講道德 癲起上嚟 女警都照溝

狗都唔屌你嗌人屌狗？

鋼煉FA個妮娜咁

其實佢好撚樣衰

可能生唔到仔，同埋有二噁英

嘩！屌你！

喂呀

其實我一直覺得件野似支那公安衫，香港點會釘個咁肉酸既臂章！隨時係EDC買落既淘寶垃圾！

想溝人就直接啲咯。

我只可以講制服design都喺抄人

係，個樣好老好乾

人獸交犯法嫁喎

打撚柒佢

認清呢場運動目標，要贏就要爭取香港群眾同國際社會支持呀

狗也不屌

咁多人唔明樓主講咩

如果有收數佬打死左休班狗之後 隔離寫欠債還錢

到時唔關政治事件 咁咪唔會失去國際支持

證明好多連登仔真係用下面諗嘢

狗女呢咁

男警阻嚇力強

梗係啦

媾女警黎講

但多數tb嚟

屌 咩黎 真係人獸交？？

其實麻包袋嚟講男女個容易度唔會太大差別
除非你專登揀d好大隻嘅男狗就唔同講法

軍裝果d好似全部都係短髮
成班假男人

推

又或者有傻佬用紅字寫 殉情

唔通班狗4點話係同示威者有關咩？

根據表面證據 只可以當係個別事件

屌狗不了

再癲d 成支國旗插條屍到 你估tvb 敢唔敢報？

你估4點鐘敢唔敢講有枝國旗？

不了
溝點會無手尾跟

千祈唔好 啲女警個閪好撚多二噁英

一陣你屌屌下 個閪噴啲d淚煙出嚟

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

性交應該唔會傳染掛 之前中出咗個警嫂

巴打食開屎？

比雜種渣做特首啦
死臭雞

真係生到出尼幾勇武都唔夠抽😑

人獸膠？玩咁大

二噁閪
不了

女PoPo會強姦男手足, 嚴刑迫供，榨取體液

我地有人比狗姦
想問可以點樣報呢個仇?

會變二噁丁

切

1117有兩個獲不反對通知書集會呀

「願祢榮光歸香港」集會及祈禱鏈
日期：11月17日 ( 日 )
集會時間：15 : 30 - 16 : 45
集會地點：遮打花園
祈禱人鏈時間：17 : 00 - 19 : 30
祈禱人鏈地點：政府山
已獲發不反對通知書
Channel：

公海：

主題：東歐巨變30周年集會
日期：11月17日 ( 日 )
時間：19 : 00 - 21 : 30
地點：中環愛丁堡廣場
已獲不反對通知書

1400 ～ 1700砌牆
2120推倒極權暴政的鐵幕
與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民

公海 Link :
Channel Link： @easterneurope1989channel

其實應該屌 屌到佢不要不要再中出即飛先對得住啲手足

中出警嫂可能易好多, 大多數係水炮車...............

講還講唔好貼圖 真係好樣衰

啲警曱好多雞蟲嚟 共用藍廁 不了

女狗可以呀，反正佢地中招都唔會敢講，無人會知

天使

二噁閪, 不了

相反，前線女手足最堅貞，而且她們非前線不嫁

狗閪都好屌

佢哋啲仔女變畸胎 等佢哋受下苦

人獸交不了

狗乸你都啱

好撚豬西
狗也不屌

人狗情末了

基本野

個樣膠膠地，整容？

警界出名既臭雞慰安婦

溝都唔溝 直接屌

推!!!

屌你咩當我地係咩
係女就屌？咪撚再侮辱我地條撚

請另開po

雖然隻隻狗都冚家剷 但老實講 狗隊入面啲狗乸係最撚仆街無人性

其實班臭雞真係冇乜攻擊力

輸了道德高地 運動會被成功抹黑 ； 自己負責 支持打狗 better #大學生同學會

女警點切?

如果我係佢老公，就名正言順為避免生畸胎，洗幾萬蚊到烏克蘭（歐洲子宮）搵條女代生，又可以扑鬼妹，又可以生個mix 改善人種

狗先會強姦

人獸交 接受唔到

果陣新聞係話隻狗生出黎的畸胎

唔止女警，9嫂同9女仲易

呢件我幫大家頂

溝完唔准佢著衫，又或者送套blackbloc俾佢，佢老公實話無可疑

打錯字啦，係西唔係屍

狗閪不了

觀塘見過真人又矮又油又皺皮，垃圾一隻

狗隊同淋病喺山腳，你喺豬峯堅離地打飛機唔輸有鬼
CONNECT埋佢地就羸

自己睇路啦 mon post 狗

想多啲人參與唔同行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

[急]呢場運動急需和理非出嚟show民意

推啊
幫手spread出去

夜晚記住去埋愛丁堡個集會啊

就正如popo祝女義士一樣，都係比較容易

二噁西
樓主犧牲真大

唔好影人甜相

好想屌

吸得多，晚晚中出都冇手尾

人獸交唔會生到仔 因為染色體數量唔一樣

大哥哥

fullmetal alchemist

比個二惡閪染污我碌鳩

呀sir咁早開工

V小隊話區選前出手，推一推比佢地參考參考

用聖水定可樂溝先

當然唔會性別歧視啦，千祈千祈唔好禁做啦！

係女狗

弱智唔好上網

腩大過波喎巴打 食開重口味野？

唔撚要啊屌你

人獸交主義者

on9 二噁英毒西 你唔怕碌9中毒

有冇諗過手足唔想要？？？？？

會唔會傳染到二噁英㗎

你前面仲有淫棍希頂喎

勁撚多性病呀ching
警雞好少同警犬結婚
因為太撚多老襟係局入面

唔推

係，但係唔好睇小女警

未見過女人咁

調返轉如果你做同佢一樣嘅嘢

同狗有咩分別

生殖隔離

切完男警條二噁英賓周就塞落女警個閪度

其實呢招唔錯

當有好幾個圖文並茂既個案

例如影相拍片，中出大肚即飛，有埋診所驗孕紙

等啲狗女唔敢嫁人

咁勁？
可以去泰國表現

有愛滋架on9

呢個係未？

士可殺不可辱，我情願你打撚死佢算喇！

習總。
雜種先啱

根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第118L條，任何人與動物作出違反自然的性交，即屬違法。最高刑罰是罰款5萬元及監禁10年。

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

生POPO囉

大佬咁撚柒
溝你老母咩

凈係知人同雞會生狗

九成tb閣下口味相當獨特

依家佢地安排左專車接送，通常停係火車站地鐵站度接人

好撚污糟

想屌

四五十路

生滋狗，不了

成個閪都二惡英
狗都唔屌啦

冇人明樓主講乜

谷精上腦喇Ching

又臭又污糟仲有性病
屌你想害死前線

so true

你唔係想當人地係公眾便所啊 ?

咩黎

喂,溝好喇,唔好麻包袋女警,女警攞黎鍚架

(下星期區選，點解無區選post上熱門)區選係抗爭運動的民意公投，唔該聚焦這一刻最重要的區選
今次，區選好重要，係抗爭運動的民意公投。
政府好明顯改變左策略，我地都一定要盡快改變策略先得。

一個madam生梅毒
成條警隊一獲熟

假的 僭建

要靠靚仔手足，對付男人婆呢個實掂

p

女警小心啦

咁低賤 唔洗當係人

諗緊爆唔爆個女警比老豆

用cheap貨屌靚雞

兩個condom都唔得掂

肚腩大過波
不了

有二噁英，不了

Push

狗奶不了

全部都是人渣，扮咩鳩溫和派。

我要口爆佢地

屌唔好提妮娜啦

二噁閪

係易入手，但左膠和理非到時實割

如果間狗屋出面吊左隻狗屍，唔知左膠割唔割

？